巴打有冇試過係酒吧睇波

入去坐低嗌左野飲
先知用NOW E 播波
Delay到仆街

我上次都試過，我直接屌柒個老細，野食唔比錢走左

個間野叫UFO BAR

一開馬會APP劇透曬

邊間？

同埋有邊間睇波好？尖沙咀